# Тестовое задание для ШИФТ

##  Описание задачи
Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.

## Требования к решению
### Обязательные технические требования:

- [x] код размещен и доступен в *публичном* репозитории на [GitLab](https://gitlab.com/);
- [x] оформлена инструкция по запуску сервиса и взаимодействию с проектом
([Markdown](https://www.markdownguide.org/basic-syntax/) файл с использованием конструкций разметки от GitLab по
необходимости);
- [x] сервис реализован на [FastAPI](https://fastapi.tiangolo.com/).
### Необязательные технические требования:

- [x] зависимости зафиксированы менеджером зависимостей [poetry](https://python-poetry.org/);
- [ ] написаны тесты с использованием pytest;
- [ ] реализована возможность собирать и запускать контейнер с сервисом в Docker.

## Запуск

1. скачать файлы на локальный носитель;
2. в папке с проектом ввести комманду ```poetry install``` в коммандной строке;
3. в папке с проектом ввести комманду ```poetry run uvicorn app.main:app --reload``` в коммандной строке;
4. для взаимодействия с внутренним API, введите в адресной строке браузера http://localhost:8000/docs 